明明個風近香港 澳門做咩咁早掛1號呀

香港都未掛 on9架澳門？

教你哋做嘢啊

聽日唔該即刻掛八號

澳門掛風唔使你教

掛左唔洗揹鑊
澳豬咁撚蠢即刻大讚今次有做野/反應快

淆撚到

早啲掛早啲落

連連登仔都哈澳門天文台